[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (62) 得翻3集解唔解得哂架龍7

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣
*？？？：日髙のり子

OP

ED1

ED2

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

VN就可以去switch買
或者買新啱出嗰隻都得

うみねこのなく頃に咲 ~猫箱と夢想の交響曲~
（PS4/Switch）（有PC版不過係龍繪）
包哂海貓EP1~8+外傳
（日文only）

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第21集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓/白鸛
所以如果想劇透討論海貓/白鸛嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

ー SONG ー

OP Full ver
亜咲花 - I believe what you said

ED1 Full ver
彩音 - 神様のシンドローム

ED2 Full ver
彩音 - 不規則性エントロピー

EP19 插曲
梨花 x 沙都子 - オレンジ色の風

3集之後就接落海貓卒繼續解落去

ー巴打作品ー

By痴肥豬肉佬 巴

By哪有大忙人 巴

第22話先行圖

唔好燈....
我改個咁嘅標題就係廢事燈...

成日話人燈
解唔解得哂架

新Po 留名

一集解題一集破關

自從去到呢篇覺得好好睇
兩個大個女唔再係細路女
仲要沙都子好撚大波

其實沙都子係咪真係行3，我有少少保留
因為佢都買左果本書
又想水走梨花唔好溫書
That’s why我都覺得奇怪你今集覺得梨錯多
其實沙都子都想留佢係度
但屎忽撞棍梨花又實牙齒話唔會拋低佢咁沙咪改做5
同咪都幾肯定佢下集開始怨婦mode刷4
驚你頂唔順個做法就講定

我都覺
特別睇沙都子好緊張梨花又愛佢又憎鳩佢激到好嬲果啲樣好正
覺得沙都子終於都同梨花一樣識輪迴好正
啲人竟然話唔鍾意睇哩啲

啱啱先睇最新一集
有冇人問過 其實沙都子有得輪迴大把時間讀書唔好 係都要害人

讀書唔係重點
講到口都臭

變左佢兩個互片
再配埋ED
舊作續作黎講真係幾期待

Thank 巴打提點小弟思考盲點同指正話病問題，以後我會多多注意

呢度小弟再po 一次何謂1，2，3，4，5解決方案：

1. 沙都子單方面讓，做埋梨花隻兵。

2. 梨花單方面讓，為沙都子唔再做大小姐。

3. 沙都子梨花各退一步，和平分手。

4. 輪迴外掛重刷（嚴格來講唔算係解決方案，只係重玩一次，然後再出1，2，3，5其中一個結果）。

5. 沙都子梨花都係各退一步，不過今次係可以痴番埋一齊的退讓（Thanks 狗屎巴提醒佐呢個solution ）。

喺下仲有乜可行解決方案冇list到出來？

希望唔會爛尾

唔夠愛

又係錯重點去怪佢唔讀書

巴打你希望睇到2還是5結局

定變態d玩4 ，無間輪迴loop到永遠，沙都子梨花一齊精神崩潰壞掉

梨花又咪係害緊人
佢輪迴大曬就可以害人咩
害人既咁佢唔好破關啦

好好利用輪迴呢個外掛，發達唔係夢

咁當然想睇5
但寒蟬可以好大創意
例如沙都子最終變成植物人
梨花傷心欲絕決定陪沙都子一世

或者梨花唔知點loop返去賽殺篇
沙都子唔再係佢朋友
梨花失去左先識痛改前非
努力刷輪迴去同沙都子做返朋友

無腦燃點睇

或者梨花刷到去另一個世界線
沙都子係閪校做左沙都子大人
唔再認識梨花
梨花努力想去親近沙都子

海貓ep56

使用輪迴過度，沙都子身上終於開始出現副作用，凡人使用神力過度最後變成植物人，然後睇到沙都子變成咁，梨花終於驚覺自己內心原來重珍視的東西始終係沙都子，但一切已經太遲，最後梨花唔做大小姐，一心一意陪著變成植物人的沙都子。

雖然好x老套的8點半橋段，但係因大變而醒悟的結局都唔錯

都係5算啦
唔好搞咁多野
撚7點會咁樣整死自己既成名作

龍7點會係動畫整bad end
大結局一定係BBQ互相理解+唱歌
重點係過程姐
沙都子17集後同梨花合對抗啊嗚既殘局

又或者沙都子為救梨花而永久死
梨花rewind返去沙都子未成為輪迴者果陣
決心真係唔會拋棄沙都子同佢一齊

試用三集動畫解釋

一集解題
一集破關

祭具殿已經係貓箱
實係阿嗚運用無限既魔法創作出黎

咁應該係5唔使懷疑，只係睇龍7點煮結局5呢道菜

沙都子同梨花不斷輪迴，結果搞到同時中bug
兩人一齊去左1984年10月4號既六軒島...

沙都子rewind返去1983以前
成為左一個無名既醫生
黎雛見澤研究澤見澤病同守護梨花

又或者梨花成神變成鬼魂守護係沙都子身邊

唔會有哩個可能

真係咁玩就等變爛作/黑歷史

下集:
係angelmort既梨花feel到沙都子既氣消失左
叫圭一佢地一齊搵沙都子
梨花發現祭具殿異常衝去口門(OP)
OP完後中左阿嗚埋伏再入貓箱輪迴

尾2:
中左阿嗚招數既梨花失去救沙都子記憶
可能連一齊入學既記憶都失去埋
直到17集比沙都子用手槍射中後(細節參考獵人)
梨花終於回憶起佢既業
完場握住沙都子隻手話絕對唔會再放開

結局:
梨花同沙都子聯手解決黑幕
再係沙都子體內抽出神劍
一路唱歌一劍斬開貓箱回歸現實
最後係angelmort見到觀眾最想睇既大個詩音

完

都唔知你邊度幻想沙都子體內有神劍

其實會唔會所有世界線都係唔使解，只要沙都子同梨花和好就得。。。。

定係要協力者先解得到迷題？如果唔係既話以梨花既做法死梗

海貓是不會有續集的

睇埋落去咪知

呢個時候真正既黑幕出場，而且斬左梨花隻右手
梨花大叫：我...我既王之力啊啊啊

個bug就係有第3者輪迴不娜斷咁loop

我最怕就係中途停project然後唔出解

佢哋和好黑幕就唔會搞事？

佢入祭具殿摸到隻角就係神劍
入左沙都子體內先令佢既精神可以承受輪迴既壓力

開始出現成班黑山羊

收哂伏筆

虛化神劍變成咩形狀都得

34自爆/原版end世界線，5年後升聖露閪亞學院和陸共處咪唔會有觸發點，前題係御神社主人今次只做觀劇，連伏線都唔使解就玩完

沙都子攞左把斬魄刀出黎

梨花拎到既神劍碎就係沙都子開始惡墜既先佻
神劍開始壓制唔住沙都子既黑暗

咁你睇清楚頭4篇發生咩事未

咁佢哋係升學之後先反面嘛

我想睇兩個知齊齊自殺順便搞百合end

神劍本身就係黑暗力量
係佢傳咗俾沙都子

龍七唔會俾沙都死

最後的月牙天衝

好難講，可能唔想再寫，整個震撼彈都好

沙都子突破左第4道牆將龍七殺死

收到風想整個龍七宇宙喎

仲有成套白鸛

原來沙都子先係作者

神劍點會係黑暗力量攞黎斬7黑羽入

今次唔爛尾先算啦

信撚7

白鸛？

你都俾黑腦搞到信咗黑羽入

lm

ok即係要信你？

白鸛鳴泣之時
龍7新作嚟，依家仲出緊

業 最新嗰集，一開頭阿嗚講嗰啲咩脊髓就係白鸛嘢嚟

第三個鳴泣系列
佢哩套業爛左佢就可以連埋白鸛收皮

難怪第21集有嘢聽唔明

至於 LD3105
有好多人都推測
LD = 拉姆達
3105可以拆開做 3，10，5
日文諧音係 沙都子

咩啊
我話黑羽入唔會係黑幕
因為我推理到個輪迴啟動者唔係黑幕所以先話唔需要搵黑羽入哩啲絕對邪惡既角色

未至於咁les吧

段嘢講咩

仲以為係實驗體no. ，以為沙都子係改造造人，睇黎我諗多咗

好似係到殺人

正
立即follow

引你去睇白鸛

業唔爛尾我就睇下啦

業爛唔爛尾同白鸛冇咩直接關係喎，反正白鸛有排都未完

邊有咩黑唔黑羽入，都冇契機令羽入再鬼化

黑貓巴講既

新po留名

動畫史上係有玩過"突破第4道墻"的梗.
勇者特急最後一集就係玩呢樣嘢
不過呢D番組玩"突破第4道墻", 除佐銀魂就唔仲有冇其他接近的動畫啦.

絕對魔女達乜拉乜乜一係沙都子定鷹野

記得海貓設定
棋盤係絕對>無限>奇蹟>絕對
絕對個形象同咩彩蛋髮型行為都係34
好似絕對本身個意思係如果唔引發奇蹟就點都捉唔贏
但而家變左係沙都子？
點解釋

因為佢係寒蟬

共通設定都無變掛
無理由會話奇蹟魔女原來係圭一定魅音掛

ごきげんよう

拉姆達就係拉姆達
34細時係虐兒院已經同拉姆達祈過禱
果時拉姆達已經存在緊
而沙都子係性格同外觀上都唔一樣
3者係3個唔同既人
硬要話係邊個既話係唔會有答案
撚7唔會講的

梨花抱住沙都子
之後用神劍殺左佢話一直以來無考慮過你對唔住
沙都子死左之後再自殺

龍七咪講過唔係鷹野三四

貝倫唔同，貝倫原本就係寒蟬角色嚟

唔和好點打黑幕(如果有)

改做起身返學
飲唔到茶都好fit

業 初卷初動得千二
咁落去本都回唔到

咁當然唔會係完全同一個人啦
而龍7設計海貓時每個角色時都會用返上集既野
好似貝倫一出場你一睇就知係梨花,唔會好似其他角色咁無中生有
而達姆拉係貝倫既對手
跟返寒蟬設定係從鷹野變出黎,好似話有個譯音係34
同埋絕對魔女,個意思係指佢寒蟬世界有關
絕對指寒蟬入面,梨花行邊條線都會比佢封殺,絕對捉唔贏
不過達姆拉都話過佢返原本世界時要返學讀書,
呢個都係指向鷹野返學時期
而佢地當然係唔一個人,但就有近似外觀造型洐生到下個作品

咁唔係同一個人就唔係同一個人
34唔係佢變出黎
開心巴都quote埋龍7話明唔係同一個人

我諗「34」哩隻字類似龍7想命定一個角色有某種定位咁囉
佢上集都講一堆菲亞、光世又LD3105
全部都同34哩個數字有關唔通全部都係同一個人咩

即係點好平？

同咪個個人都要返學讀書
我諗同34冇咩關係

而家唔再同純粹睇bd銷量
仲要計埋去其他平台上架既收入

係咪即係冇下季

拉達姆仲有個譯音係沙都子喎
其實話佢唔係34,都無排除到佢係由沙都子做原型洐生出黎

用以前標準既話係
用而家標準就未必
今時今日少左好多人買bd啦
賣去平台賺收入已經係大趨勢

咁唔一定要同一個人
貝倫同繪梨花夠係有「梨花」哩個字係名
但劇情上指明繪梨花係完全獨立既個體
有自己既過去（有ex)
頭髮本身唔係藍色（係貝倫賜比佢）
咁兩個人都只係同定位

點解係都要話邊個就係邊個
沙都子就係沙都子
拉姆達就係拉姆達

同咪都要睇下兩個人既個性係咪咁似
貝倫同梨花係性格你睇得出真係好似
成日係度飲茶
沙都子就係整陷阱
咁拉姆達有冇成日整啲陷阱？
冇架麻
既然都唔係似
何必將兩個唔似既人話係同一個人呢？

所以可能好賣得？

PTT睇到

講明係棋子
棋子即係唔同一個人

其實以設計者角度
如果放得梨花入海貓
達姆拉都唔會係一個全新角色
如果佢想整到一套作品全部都係新人唔用舊作洐生
佢可以全部角色從新設計
就算戰人都同圭一相似

咁即係達姆拉係完全同鷹野,沙都子一D關係都無?
完完全全係一個海貓獨立角色?

有關係同咪係咪同一個人係好撚唔同既定義
佢可以有關係但唔係同一個人
但貝倫同梨花，觀劇同八城
哩啲就肯定同一個人囉
貝倫同繪梨花哩啲咪係主人同棋子關係

1月霸權糞作

唔係10月咩

你既意思同一人係有真實本體既意思?
戰人就棋子,上位,同現實都有本體
咁達姆拉真實本體你認為係邊個?

又一例證

係邊個根本唔重要

其實有外傳講拉姆達同三四接觸
timeline好明顯係3個人完全無關上下位
同貝倫觀劇<>梨花八城好唔同

同埋我理解係
先有梨花後有貝倫
先有觀劇後有八城

希望啦

大家有愛既都可以幫手買
BD又好 漫畫又好 CD週邊咩都好
推高個銷量
無錢既去youtube/niconico 開個loop 每集不停重播升下流量又得

想買漫畫
但想佢出齊再買

要睇埋外傳個出產年份
如果出係海貓之後,
再抽返海貓角色黎出寒蟬外傳就無咩特別

點解我每句都明
夾埋就唔明

佢只係好想知道個真相
好想知拉姆達既依代係34定沙都子

意思係外傳畫既現實時間係前過海貓出定遲過海貓出
遲過就只係用黎補設定，任龍七點up?

已經做左黑山羊

知同唔知都唔會影響劇情

做咩要依代

係呀
就好似如果貝倫出過係寒蟬先再出海貓
咁都可以話貝倫同梨花係唔同人

拉姆達接觸既係細個既三四

又唔係伊代果種公仔呀
好似管家羅諾威同夏娃都有真實人物
只係真係死晒咁解姐

但噶普佢冇
佢唔係人黎

但貝倫同梨花係同一個人

所以拉姆達係邊個根本唔重要
個世界咁大
點解一定要全部出現係雛見澤
佢可以係個美國人
佢可以係一個傳說
佢可以只係一條手巾

手巾

我係鐘意收歌同CD
等緊佢出埋首オレンジ色の風

一邊唱一邊播沙都子殺梨花啲畫面

Lee 張圖真係好靚
可惜(暫時)此情不再

龍七：搞手但求打個和 多多支持Bd

留名等睇魔女大戰

咁樣好似好啲

彩蛋嚟姐 應該會解返每篇作案手法 唔會用句魔法就了咗件事

解左題啦
哩個咪手法

我自己就咁解釋嘅

貝倫係梨花輪迴太多次而誕生出黎嘅人格，佢地本來係同一個個體，不過梨花係賽殺篇捨棄左貝倫人格，所以之後先變成兩個個體，簡單黎講就係有左梨花之後先有貝倫

八城係觀劇下位世界嘅分身(唔係棋子)，可以直接視為同一個人

至於拉姆達，佢係寒蟬故事之前就已經存在，佢係聽到34細過話想成為神，覺得幾有趣先比力量34，而唔係因為34想成為神而誕生出黎

好肥大

邊方面

面仔肥嘟嘟

未聽過人地用肥大黎形容塊面

腫

第一幅似沙都子去睇屎悟？

唔知呢

沙都屎呢季好似連聲都未出過

綿騙し編BD

詩音係咪冇戴巴

問咗佢話冇

似係
睇下後面舊黑色野

出場都係訓
唔需要出聲

戴巴

用唔用到眼分

應該有
冇既話對波會向外攤開同飛哂釘

用手分咪得

我講緊個樣

大家都是L5 不用分那麼細

最後黎海貓式結局就好笑

晚晚都嚟

著閪校校服果個係詩

今晚又係食肉醬意粉

咩意思

魅音嚟啫嚇我唔到㗎

有咩唔好

梨沙都變咗意粉 跟住嘅事係詩音寫返個故事出來

Test failed

沙都係祭具殿醒返
梨花佢地炒車
其他人冇事
梨花一個昏迷
沙都子等左20年後梨花醒返
兩個開心快樂一齊生活落去

係都要爆大鑊

今晚食雞

汝好無能

鹽焗

即係點

即係今晚食鹽焗雞

鹽焗梨G

好正

有無Ching知邊到有Ps4海貓賣
想入特典

你指海貓鳴泣時咲 ～貓箱與夢想的交響曲～（うみねこのなく頃に咲～猫箱と夢想の交響曲～ ）？

我見amazon 有賣初回特典
街舖唔熟
好耐無係街買過ps4 game

愛沙力

900好似少少肉赤
同埋amazon有無得用tap and go 之類嘅卡俾錢
無信用卡

等1000蚊券諗辦法兌做網購用得嘅錢

呢個諗法唔錯

可以
tap and go=MasterCard

Thx Ching

amazon 係有實體卡store card gift card 賣既

12,000 yen 賣900 HKD 我覺得可以接受了
都算係咁
我見carousell 個d咩九龍塘站交收都係賣成千幾蚊

等到8月
到時咩特典都無曬
得返d中古

咁好似抵屌
不過有啲窮
都係等張on9 1000蚊劵出再睇吓買唔買到

唔記得拎俾鯊包魚去內臟

巨人你地係睇動畫only 無睇漫畫?

近日睇親d漫畫, 鐘意既女角都係敗犬輸曬
睇尼要睇下其他非戀愛漫畫

頭3季睇動畫啦，好好多
因為前期創哥啲畫功真係...不予置評...
不過後期已經進步咗好多靚咗好多

第4季就依家做緊，睇到最新之後忍唔住嘅就可以睇漫畫
漫畫就仲有兩話就完，4月9號完

我記得以前有睇過漫畫
跟住出左憲兵隊就無睇

由第一季第一集開始睇啦

漫畫點都要睇
頭三季動畫唔係唔好，但某d位都係唔夠漫畫詳細

前期睇漫畫認人都幾難

想做輪迴者
返六歲改變自己命運

想改變敗犬女角們既命運

洞穴探險真係好恐怖。。。。

梨花大人吃大便吧

大石報告:
古手梨花為左睇圭一JJ先凍死

以前都睇過啦

魅音可能有種性癖鍾意人地食佢啲屎
所以病發後潛意識掉左梨花落屎坑然後...

我都成日睇呢啲懸案

以前都好鍾意睇

最撚驚嘅係日本地底湖探險嗰單

貓騙梨花就隱藏係屎抗入面

netflix 藍可兒睇左未?

大家好 我是will

奇怪的是圭一早上就痾左屎

腸胃好朝早去廁所成日就精神

返到公司第一時間係屙屎

真 食返個早餐再入去坐返半個鐘 咁就一個鐘

魅音唔想比梨花睇到圭一JJ先比佢入

圭一說過不介意沙都子係自己間房大便

魅音應該日日都入去睇 今次益梨花睇一次

馬女人太好玩了

cy game等1年再睇

唔課無得輸

有早見再講

點解唔喺屋企去咗先

唔識日文點玩

唔睇都玩得明

太早 未食早餐運唔到氣

無睇馬女人

食完個早餐即刻sir晒出嚟

聽講好複雜喎

慳返啲時間

真係冇睇

其實我都無

鳩升 緣份到了自然爆機

講咩的
係咪肉番

琴晚睇懶貓玩
演出真係幾正
好熱血

屌馬

畫面好高質

H?裡番？
真係會屌？

又開始講黐線嘢

黑腦巴唔掛得會ed玩到屌馬咁重口對正常野無晒興趣

馬娘版熱鬥小馬

可以佢係重口味先扯得起

有冇騎師
會唔會鞭撻啲馬娘屎忽

幫d馬配種

冇睇動畫唔知

如果啲女個屎忽同髀好似馬咁好肉真係會想屌

例子

去咗玩兩場馬女人就已經被屈變態

gay

但你係真變態，所以佢哋唔係屈

你想食麗奈果啲？

有冇發現哩個鏡頭好怪
好似見唔到把球棍有扑落去咁
好似係佢自己突然就變成咁既樣

唔係話大聲就好戲㗎黃師傅

我懷疑佢根本冇死
佢頂帽可能有機關會噴血漿
甚至鬼騙比圭一用鬧鐘扑死本來就好唔正常

唔通禮奈先係幕後黑手

應該唔係

咩嚟

岩你
腳膠

樓主明明同黑貓巴一齊玩得好開心，而家喺度扮傻

真係唔知咩嚟

Search吓先

都幾出名下

唔好睇的一啲馬既感覺都冇
好似睇果啲lovelive果啲偶像番咁

都係全女班賣努力友情百合熱血

我都覺

少女歌劇明顯高幾班

啲偶像同人漫畫好撚正
個征服感

要移民不了

你成日都玩禮奈

我DD

WTF

講game定動畫

手遊

動畫俾你燈死咗啦仲問

推理

動畫邊可能有公由夏美
諗多左

如果係燈神黑貓巴講既話可能會成真

唔同步

公由美是誰

公由老婆

我都唔知

呀婆

多謝各位燈神

啲畫功幾靚

屌見到第2部興奮左
但原來係手機驚出第2部main story

好多同人漫畫家啲畫都好靚

來 來 快回想起吧

炒車+1

炒車既各位：

Higurashi: When They Cry – Gou Vol.1: 1,187

係咪爆死

小眾野過千已經係唔錯
BD已經唔係唯一指標

你都有睇

同意第二句
但係第一句有D保留 寒蟬小眾

過太多年啦

的確係小眾

就係爆死
有固定粉絲群嘅老ip咁嘅成績太差

不過官方賣BD送啲特典咁小氣
仲要前面幾篇基本冇爆點

等後幾卷睇下有冇機會左肩

不了

開服就搞到我課左三單

出題篇其實真係勸退唔少人(無論新定舊觀眾)大部分亞洲區討論都係貓騙先開始多野講，所以出題篇bd賣得麻麻真係可以理解。如果後續展開夠好嘅話可能會升少少嘅，不過bd本來就係真愛fans先會買賬，係而家依個年代就算鐘意都未必會買，未必可以攞黎判斷會唔會有新企劃不過咁都係樂觀而言，始終寒蟬係賣故事唔係賣角色，啲fans嘅廚力夠唔夠商機撐起新企劃都好難講

呢個年代賣去大平台播放仲好搵

仲可以睇埋有無帶動手機game收益，今次兩邊畫風一模一樣令我強烈懷疑係想互相宣傳不過隻game本身麻麻地我唸應該都無咩人理不過講咩都係假，據聞龍7個金主幾有錢，有可能唔賺錢都照出卒/海貓

又唔可以話完全判斷唔到嘅
邪神醬官方當初直接講明2千有二期，而加仲籌到有三期

就算而加有平台版權費，BD都仲係保本指標嚟
動畫公司如果無入制委嘅話，賣唔出BD就真係得打工錢

廚力夠支持到點都買番份

其實隻手機驚一開頭就錯哂
整做嗚泣之時仲好啦
用寒蟬就定死哂角色
就算計埋外傳都唔會多角色出，咁仲可以課得去邊
但用嗚泣之時就唔同
可以撈埋海腦白鸛

收益仲跌左

ひぐらしのなく頃に 命
▽海外 【最新順位】

年月 売上予測 平均順位
2021/03 740万 388.3
2021/02 2,792万 645.8
2021/01 2,408万 614.8
合計 5,941万 -

2020/12 3,405万 528.5
2020/11 3,351万 566.3
2020/10 5,327万 477.5
2020/09 1.01億 300.6
合計 2.22億

咁只可以講今次真係衰係企劃度想食兩邊觀眾但係結果兩頭唔到岸，一黎就貓騙咪好地地今次回唔到本嘅話真係希望有多次機會，因為正正經經做嘅話龍7肯定唔止咁

可能有畫風上嘅考慮，你見業畫風都係跟手機，出海貓白鸛嘅話唔知會唔會轉畫風所以係公佈真係有海貓重製之前可能佢唔想咁快定型

海貓重製仲難過寒蟬業卒出戰人啊

咁隻game係抵死嘅，角色少玩法悶又咁多原創新角，本來就係呃下fans目前黎睇整體收益真係唔多樂觀，希望我燈啦不過其實依套討論度都唔低，仲有希望嘅

年番先夠做出題篇
1個ep1季差唔多

咁死得啦
而家呢個年代係速食文化
做咁耐先入戲肉已經勸退左一班人入坑
仲要人諗埋黑幕，動機，手法呢d
而家已經少左好多人用腦諗野

另外我覺得海貓動畫配色幾差下

睇埋有無卒先，如果間野係有能力肯比2季以上嘅集數嘅話都叫有啲可能，頂多分上下部慢慢出，最驚係業解唔曬又唔肯比錢做卒咁就真係皮已收

海貓是不會有重製的

希望比你燈到如果有重製都預咗會cut唔少野，但係好睇個導演功力如果係保留精華之上再做一定改編我係可以接受，但至少都要年番，睇佢金主水喉夠唔夠大

算啦連啲老粉都話糞作
比人屈改答案

係歐美神作黎亞洲區最近都風評回升，咩漢化組帶風向依啲都無人理架啦

不如叫龍七快啲出埋白鸛佢

應該快啦 出咁多彩蛋

快啲出埋出配音唔該

雖然我鍾意龍繪
但搵人美化一下啲人設

聽日3月4號
34之日

恐龍手

竟然沉咗底

咁一定係啲老粉無愛唔識野，海貓神作嚟

過氣了

冇愛過氣番

我自已中意海貓多啲

寒蟬已成condom

開頭明明大家都好有愛，係咁打沙都魚，回不去了

仲要等成日先有新一集

同等放工一樣咁長

中哂沙都計

寒蟬憑咩開到咁多個post
仲多過re0

走啦re0，無人識你呀

右邊個

咪撚搞事

5g

我想食咪扒

樓豬你好
我係由聽日既未來返黎
係聽日你會睇寒蟬睇到L7發作

有無Ching有玩青鬼online
同寒蟬合作緊

因為寒蟬厨既力量驚人

隻game唔係得一個故仔咩，玩完主線就收得皮，仲會諗住比大頭沙都子追你咩。。。

今日終於起到身返工

整返張我真係好撚鐘意返工？

FF力高

青鬼online手機game嚟，好似無故事的
我都係當儲skin咁玩吓

唔好逼害

re0今季仲未開始睇

甩左兩集冇睇
日日都好撚攰

Gay

今晚見唔到樓豬會好sad

魅音最正

我知道你想犧牲自己幫呢個po推po

@icarus2010741

29,391 呪術廻戦
27,076 Lovelive！虹ヶ咲学園
10,598 催眠麥克風 -Division Rap Battle-
―――10000の壁――――――――――――――――――――
*9,216 請問您今天要來點兔子嗎？ BLOOM
*7,674 魔法科高校的劣等生 来訪者編
*7,252 排球少年!! TO THE TOP 第2クール
*6,276 突擊莉莉 BOUQUET
*5,233 強襲魔女 ROAD to BERLIN
―――5000の壁――――――――――――――――――――
*4,373 魔女之旅々【BOX 上巻】
―――4000の壁――――――――――――――――――――
*3,679 阿松 第3期 (第1クール)
*3,544 黃金神威 第三期
*3,133 安達與島村
―――3000の壁――――――――――――――――――――
*2,446 月歌。THE ANIMATION２
*2,224 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼Ⅲ
―――2000の壁――――――――――――――――――――
*1,991 滿溢的水果塔
*1,950 土下座で頼んでみた【BOX】
*1,868 One Room サードシーズン【BOX】
*1,854 戰翼的希格德莉法
*1,810 くまクマ熊ベアー
*1,780 A3! SEASON AUTUMN & WINTER
*1,724 成神之日
*1,684 勇者鬥惡龍 達伊的大冒險
*1,373 憂國的莫里亞蒂
*1,187 暮蟬悲鳴時 業
*1,093 在魔王城說晚安
―――1000の壁――――――――――――――――――――
,746 キミと僕の最後の戦場、あるいは世界が始まる聖戦
,664 神達に拾われた男
,559 アクダマドライブ
,314 池袋ウエストゲートパーク【BOX 上巻】
,204 いわかける! -Sport Climbing Girls-
,163 無能なナナ
**,*** まえせつ！

愛呢？

時代變了

你地咁講同梨花飛起沙都子自私有咩分別

鬼騙姐人地唔係成季買既銷量咩

唔計王之力
主流一定係廢萌同腐野

成神都多過 This is bad

通常初動已經係最高
同埋係計平均

咁大家要努力d幫手傳教
不過近年來真係好少聽fd講會買BD

香港應該真係唔多
果種貪小便宜既心態
有得比佢地免費睇佢地點會買BD

其實4集成千銀好貴

最值得都係買膠

點解得咪啪
仲要係正佢幾集寫臭梨花之後出

比你出氣用

其實日本應該都唔多不過人地有電視台睇正版咪唔洗睇老翻，海外要平平地咁睇正版都係近幾年先開始有出名啲嘅網絡平台買版權，真係唔明佢地之前點靠bd銷量做落去隨時做死都係得個吉

出公仔既話我會考慮買
唔儲膠

我一直都唔知動畫可以點賺錢

其實都係

通常最多都係鐘意既話買下figure同其他週邊
連CD 都少左聽到人話買
因為youtube download 太方便

我就追求音質所以點都要買正版CD/ apple store download

廣告費?

其實日本動畫冇得賺，作者只求打個和，大家開開心心睇落去。

黃金年代電視台買斷
依家就當廣告/sell週邊
即係動畫公司純粹打工

咁人地買softcopy都係比左錢谷銷量

應該係龍7

你地唔夠愛

狗屎巴係咪返工返到傻咗

改張 ‘我嘅訴求就係返工’

佢痴Q左線呀

大家都想快啲收工翻屋企睇寒蟬

冇工返

運作模式同以前唔同啦
以前只有靠bd賺收入
而家靠賣去大平台仲搵得多
唔係想幫支那，但賣去bilibili到播都已經抵返唔知幾多隻bd
仲未計仲有賣去歐美地區呢

同埋有d公司會加入製作委員會，賣周邊賣膠既收益都可以有得分

apple有無捐咁正？

不嬲都有

an機

好似話啲歌唔齊
好多人都唔鍾意用apple music

明天見

聽講apple唔係flag

原來成個post得我買

下 係

都係免費仔佔大多數

買哂啲vn唔好咁講好喎

係，唔齊
所以我偶然都要買返CD

我都有買齊VN
仲有買音樂/CD

點解你仲整到gif

做哂啲野

做得晒點跟

加埋赤阪跳舞"加你老母"

沉員

終於又等到星期四 可以睇咪啪bb

我做果啲野重質不重量

一個字 HEA

唔通係失傳已久既零波微步

個個都等22等到L5

狗屎成日都係gif
返咩工呀

仲有6個鐘

block

第2日上連登好C伏
夜晚睇完先解鎖

等到痴線啦咪趴

你好撚有經驗咁

好啱梨花咁假個tone

返工篇合集

樓上返工返到L7左

打落去嗰個唔係人嚟

你岩

當個靚女同事係咁叫你改野你就會想打7佢

我尋晚由未來返黎，話左今晚樓豬會L7

down咗33張返工篇好實用

歡迎去上班台貼傳下教

前提係如果佢係レナ
做到L9都做

係呢度啲巴打叫你啫

洗唔洗by屎眼

你去保險公司做可能會遇到

真人真事真係會想打佢

唔洗從來唔落水印果啲

躝啦現充知你多女圍

女同事屌現乜撚充

放工就一齊落club㗎啦

你中學夠多女同學唔見你日日放學約到出去

因為中學你未有大波波

Reference

你又知我未有

有工返都唔夠現充？

乜撚7事係咪有得呼吸就現充

中學就有你cow死女啦果然係現充

4個鐘

仲有個零鐘

追完post就唔再睇，安心等今晚上L7

初動係一開始個數，之後幾個禮拜都會累積嘅，但基本上唔會差太遠
唯有寄望後面keep到呢個數字

我係度諗
鬼騙4集送一個咪啪
咁之後5篇都要分開買
最後買左6隻咪啪

你講乜

準備好睇live

開波

高中沙都子醒左

沙都子第一次記住死亡痛苦都冇梨花咁撚嘈

你地邊到睇

live 留名

又嚟多次

連中三元

沙都子終於無上當

USODA 沙都子ver

個樣

沙都子貨車殺

梨花又要人就佢

沙都子今集要死幾多次

大慨估個走向:

梨花要走出hinamizawa的決定就同以前34要毁滅hinamizawa一樣咁強. 沙都子要輪迴幾百次先可能發現Rika都可以輪迴, 先可以再進一步plan調教Rika到自己想留係Hinamizawa

今集個演出好正
仲扮唔係觀劇魔女

咁就透左俾沙都子知

沙都子知道左梨花都識輪迴

沙都子睇完鬼隱篇了

又係猴子打hamlet論

沙都子都要補幾季番

播翻依首bgm!!!!!OMG!!!!!

播緊依首！！！

頭兩季總集篇高清重製版

電話享

悟史

無睇過無印D人會唔會睇到一頭霧水

呢集總集編其實係唔係俾新觀眾睇

劇透卿

所以根本唔係比新人睇

扭曲的沙都子

問題 仲有兩集可以點樣完

最後嘅病嬌樣

海貓卒

有卒 I believe

第二人格fc

病嬌沙都子

不要燈

簡單講,
沙都子就是個病嬌

最後果句 絕對!!!!!!

好撚癲

劇透之魔女

真
我得唔得你嘅話，冇人可以得到你

補番之魔女

原作vn冇賽殺篇
咁其實係唔一定當主線咁連祭x篇
所以梨花都未必冇左貝倫人格

下兩集應該會解番前面果3篇騙既劇情,跟住7月出卒

nini:

原作vn唔係有賽殺咩

呢集係總集編？！

有電話亭劇情

阿嗚畀沙都子補番

最一開頭冇吧

阿嗚播總集篇比沙都子睇

即係唔使睇

睇今集沙都子補番就諗起，我係業頭三集瘋狂補頭兩季既日子

唔係

唔係啦巴打，有講好多其他野啊

你都好多時間

魔女：你真係要用一百年時間追番？
沙都子：係

梨花：不如一齊溫書囉
沙都子：唉屌咁我自殺啦

我日文差要等中文版。。。。

學渣既諗法

一方通行

有啲似

收工返到屋企就睇，星期六日又睇，都睇左兩個星期先睇得晒，沙都子幾分鐘就睇完

一位

免費仔

淥完個杯麵應該有得睇

條女開始live

第三次終於識玩了

茄汁

好煩 迫人睇人直播睇電視
痴9線 咩節目黎 阻9住曬

等佢播完先upload

掌握住 絕對 的力量

沙都子補番

寒蟬劇透

K1遲下都會識穿越碎片，仲會揸自由高達

為咗唔讀書去得幾盡

知道咗梨花經歷咗100年先想走都仲要阻佢
依點我真係撐佢唔落

根本就係病嬌
我得唔到你，冇人可以得到你

仲要有埋阿嗚阿嗚呢個大外掛幫拖
成件事兒戲咗

F5掣

屌
睇完今集覺得沙都子好仆街

知道自己好朋友喺呢個地方輪迴左100年都仲要死攬住佢 沙都子真病嬌

似係有第二季啦 下季先解

死都唔讀書

沙都子受歡迎指數呢幾集大上大落

沙都子真係好癲，為了留低梨花可以去到幾盡……

屌
有大外掛幫手梨花點同你鬥

高中生活同梨花嗰100年比
沙都子唔考入聖露西亞咪得

好冇癮 佢開晒外掛仲要拖返梨花入嚟玩過

我最接受唔到就係依點

風向係咪開始轉
咁復出了

佢就係想單方面虐殺梨花
殺到你服為止
病嬌

同拉姆達勁似

btw 雛見澤條坑渠咁撚危險

如果係咁
分身哈牛幫梨花有記憶呢下真係好大作用
至少條件對等返

佢仲要知道咗梨花經歷咗咁多嘢所以先咁想走都仲要阻人

連兄兄都可以放棄,病嬌好危險..

沙都子寧願用100年睇攻略都唔用幾年時間陪梨花讀書

病嬌幫唔落

沙都子真愛

唔通有人落左封口令

以為有咩原因要玩到返去昭和58年
吖屌你真係嗰個「幼稚的動機」
梨花嗰100年至少救到成村人先

實有啦2集點講得哂

可以準備定海貓

仲自私過梨花
唔啱聽就殺你一次

即刻破左
仲有兩星期就完

唔好燈

Bella Gor: 四月就是下一部

幼稚的動機 真係講得好中

咩破咗

下集講沙都子係業頭4篇做左咩
再下集講就返返去貓殺個尾BBQ happy end
完

呢頭講完佢就直播講

啱啱睇完,沙都魚既股價變成點

第22集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓/白鸛
所以如果想劇透討論海貓/白鸛嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

最後都係返去唔想讀書呢個起點?

其實沙都不斷隊冧自己都要拗贏梨花
連命都唔要
由呢刻開始已經痴Q咗線

ED都講明：幼稚的動機
同梨花嗰100年真係冇得比

Ani-one條片個thumbnail有把刀行住梨花都唔荒有好野

講咗幾次

梨花都冇當K1沙都魚禮娜魅音係朋友，用黎破game工具人 破完game梨花條臭雞各散東西同

兩邊都係仆街 永遠輪迴

下集會唔會係咁意講曬之前幾篇發生乜事，最後直接播返沙都子用槍指住梨花果幕，就直入大結局？

你唔夠愛沙力

得返2集仲可以點

愛禮力又贏

真係愛唔落

愛惠力

你幾時唔係？

沙都子 ＝ 癲狗

大家坐低bbq end

仆你個龍柒搞到我越嚟越亂

本身就冇鍾意過佢
睇完今集就更加

好耐未見過d咁瘋狂既角色....
龍騎士07真係......係神係鬼睇呢套動畫

簡而精

無限期支持梨花拎把鬼劍斬尻沙都魚

上面好多愛沙力架你唔好亂講野

愛魅力

得翻兩集

出幾句口術就可以bbq
一集都唔洗
解篇留返俾觀眾

爛尾指數直接上升....

除非有下一季

兩集埋完尾，魔女奸笑話大團圓結局好無聊，走去海貓棋盤玩

之前鬼騙,棉騙同祟騙,梨花仲記得有高中既事

姐係下集都未入正題

上集其實覺得佢幾慘
點知今集

龍七一定聽到我心聲先專登寫到病嬌
仲要病多過嬌

屌終於明點解
因為佢睇埋賽殺篇

沙都子痴撚左線係咁自隊

屌 你岩

沙都子要幫梨花

睇完今集我反而想知嘅係，沙都子每次輪迴入面嘅梨花，
應該都係啲「喺碎片輪迴咗一百年、最後經祭囃劇情破關嘅梨花」，即係啲同我哋平日睇開嘅梨花一樣經歷嘅梨花？

有下一季都話可以救得返

得返兩集然後爛尾嘅話
業就真係蛇足 唔睇好過
至少唔會對梨花同沙都子咁反感先

呢兩條女不是冤家不聚頭
最慘係班frd要陪你地癲
兩個齊齊跌落水end 魔女話太悶走人 先係合理結局

其實唔覺得佢有嬌
純粹有病

唔明最尾嗰句

咁先正
病嬌精粹係重病

嚟到今集，沙都子同我哋睇開嗰個梨花都輪迴同自隊咗100年

等緊啲愛沙力出黎擋箭

啫係祭囃篇之後嘅梨花

係
沙都子今集前半輪迴緊嗰時見到嘅梨花係冇輪迴，因為已經爆咗機

今次玩到好大.....我覺得大家要做好心理準備 .....

分身哈牛幫梨花有記憶都係啊嗚比佢嘅

以絕對魔女既名義表示絕對唔會爆尾

睇碎片見到自己俾梨花用椅打
決定報仇

即係問緊，直到阿烏劇透之前，係咪每個沙都子喺輪迴遇到嘅梨花，都係個「喺碎片輪迴咗一百年、最後經祭囃end破關」嘅梨花，然後呢啲梨花全部都係以為自己，係唯一一個有輪迴能力+喺所有碎片世界裡面脫離輪迴嘅梨花？(類似維度上嘅差異)

最柒係人地梨花已經唔show佢都要自殺去逼人理自己,
痴撚線

下post title: 沙都子有書唔讀去補番

應該係啦
今集沙都子輪迴所見到嘅梨花就係爆咗機嘅梨花

哈牛把刀分分鐘fake 9梨花
有能力殺輪迴者 大外掛肯定有對策應對

梨花：拎住本舊攻略玩新game
沙都子：同整game條友聯手玩鳩梨花

無無無 無下一季 一定爛尾

以奇績魔女既名義表示會奇績地會爛尾

開始覺得沙都子過份左.....

梨花:

都唔係過份咗咁簡單啦....

即係羽入之前無啦啦咁好心比記憶梨花其實係魔女吩咐佢咁做?
定其實羽入就係魔女分身

巴打改？

好仁

結尾，兩個人一齊用鬼狩柳櫻自戕，然後喺碎片nice boat叫大家多啲關注啲自細受虐待同歧視嘅朋友嘅心理健康

今集似明顯show hi-v係魔女分身

根本一開始鄉壞我已經屌緊, 我唔係咩愛梨花力, 純粹以事論事
但係大部份都係愛沙力, 講咩都唔啱聽

未知羽入比記憶梨花嗰度係騙篇
騙篇係鄉壞之後嘅事

愛沙力/愛花力升跌仲勁過crypto 啲妖幣

係，鳩改

今日沙都魚股價大幅下跌
梨花就大升

又唔係佢救。靠班fd carry

一齊玩新game啦

壞掉既沙都子今集究竟死左幾多次?
我比佢支鉛筆嚇左嚇

今集個BGM幾詭異，同埋終於有蟬聲

居然係今集沙都子先知梨花輪迴左100年
沙都子應該無睇曬100年既記憶掛? 無理由多一個百年蘿
應該都係睇左頭2季就得啦
但佢睇2季就掌握到個規則，對比梨花

富竹把聲真係沙左好多

我發現梨花個樣每集都會畫崩左

今集有眼訓蘿

今集睇到打左下冷震

睇動畫最憎病嬌

希望結局係梨花/沙都子其中一個死
然後剩低其中一個
我拒絕bbq end

有講係隻角
你當分身/失憶人格啦

又唔好咁肯定係啊嗚俾

開估之前兩樣都有可能

沙都子係純粹病冇嬌

但今集魔女又話會令梨花有記憶
我以為係同一樣野???
定羽入係再比埋臨死前幾分鐘記憶
唔係好明

仲衰

可能性應該接近0

可能兩個攬炒再正式誕生兩個魔女

下個post放埋po頭

睇完呢集算唔算確立左沙都子係黑幕
就算有其他黑幕最多都只係表黑

用神父條狗命換bbq end

都話龍7就在我們當中

係魔女令梨花再輪迴
羽入再比埋臨死前幾分鐘記憶

諗唔到沙都子點先會投降
好似比特犬咁 唔咬死你唔會放手

以我理解黑幕應該係比力量佢嗰個
沙都子係幫兇/共犯

簡單講
舊番得梨花有記憶＞爆機＞沙包魚壞掉篇＞推早時間開始一齊Loop＞
呀嗚發覺唔對路，決定自爆比力量梨花＞玩腸＞偽爆機＞最後兩集解話

大石…

狗屎巴

依幕真係畫得好好
個表情冇得輸

癲狗之魔女

可能係兩個+埋先=拉姆達

屌 點估到龍7真係寫到背後個原因咁流

我好喜歡 絕對要打贏你
已經唔講咩原因唔原因

海貓

其實係好on9

如果羽入係魔女控制既分身又會講埋神劍俾梨花知? 有少少講唔通

照計係羽入企係梨花果邊先會講把神劍出黎

唔係好想改設定
照計兩個魔女而家已經玩完局棋
飛左去唔知邊度

龍7鐘意病嬌

寒蟬業 應該係 海貓之前？

沙都子= John Wick

觀劇魔女只係想睇戲 唔係想幫邊一面
兩邊都比力量好正常

今集睇完有d失望

癲婆

賽殺之後兩個魔女應該就走左啦

今集證明咗沙都子對梨花嘅愛有幾深。反而梨花對其他人係抱住wfc嘅態度

就算有人覺得沙都子過份咗，但都改變唔到梨花喺學校嗰陣點對沙都子

今集係唔會改變到我係愛沙力

梨花識左新friend唔理人，搞到痴左線

好難講

Lee 2張圖都好海貓

同原作vn / 第一二季真係冇得比

其實今集沙都子點痴線都好，呢個係果
係梨花既業促成，呢個係因

當然過左火，令到觀眾唔舒服都係真既

緣壽

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家輸曬

老婆仔女都走埋

唔制 唔制 唔～制～

屌，我係沙都子我乖乖地讀書算

睇埋淨翻嗰兩集再睇吓點啦

睇百年輪迴好過讀書啦

有新解篇與否決定爛尾與否
龍七玩得好大

唔係好get到兩個人「同時」輪迴係點樣
我之前個諗法係 只有一個人可以輪迴

沙都子=恐怖情人

呢集個尾應該駁落去鬼騙2啦
Btw沙都子真係課左金做高級會員追住梨花黎走

見到張圖有幻覺見到佢郁想zoom in

100年時間都唔肯讀書

會唔會仲有得峰迴路轉
尼個柳暗花明又一村

不過如果無下季就一定無了

整緊

姐係兩個人同時去同一條新嘅世界線

新規則咪梨花死完沙都子再死就會兩個可以去同一個碎片
如果次序唔同應該唔可以一齊輪迴

殺左梨花先沙都子再死就可以輪迴

絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に絶対に

番學知道晒問題同答案然後 load game 唔係好容易過關咩？
做乜事要卡 game 再睇 100 年片？

食花生就可以食足百年
叫你讀吓書就即刻自殺

佢去到後期都唔係因為學業跟唔上而無得同梨花一齊而要輪迴
係因為覺得梨花出村就會背叛佢所以要困佢喺村

簡單嚟講就係死咗會傳送去同一個世界

問題佢就係唔想讀
同埋想梨花留喺雛見澤陪佢

冇下季就真係唔洗諗
開頭仲期待d解篇會拍得住目明嗰d
點知變咗病嬌與高中生活

比沙都子全科滿分都唔會融入到班大小姐
加埋梨花高中掛住新朋友唔理沙都子
而家淨係想令梨花屈服留係鄉下
病嬌沙都子

沙都子寧願死百鳩幾次都唔撚讀書
我睇緊乜鳩

繼續飲茶睇戲算啦

解釋左之前d end好多都係差佬發現咪扒+沙都子一齊死

係病無嬌

死完可以輪迴load game無代價有咩所謂
讀書咁悶

對住k1咪會扮嬌

梨花：屌你老母又輪迴
沙都子：又有新game玩

報復心理
梨花有夢想就屈沙都子陪佢
而家沙都子就係要梨花放棄夢想屈服

今次真係 真.發病嗰啲咩L5L7冇得比

考到炒左自殺keep記憶黎過

梨花：屌你老母咩，嚇撚死

呢集都解釋埋做乜沙都子會拎槍指住梨花應該仲以為佢冇死前記憶
可以拎pass入地下室睇niinii
槍應該都難佢唔到

正確嚟講佢係睇百幾年片，死淨係死咗幾次

呢個根本強慾if 486黎

呢個係點解沙都子對輪迴時自己/梨花生死都無咩所謂嘅因素啦
梨花係被困無得走
但沙都子係主動輪迴想令梨花屈服 但唔知之後會有咩後果

？

雖然字幕係寫幾分鐘，但我聽多次阿嗚個解釋，佢唔係講緊「数時間分」，即係死前幾個鐘嘅記憶咩
幾個鐘同幾分鐘喺殺人手法個variety上爭得有啲遠，想確認下

正しい事や 人の痛みさえも いとわない

絆はずっと 離れたくない
君のその 真っ直ぐな瞳
変えられる 新しい明日 理想並べ(不安を)
かき消したいだけ───

D歌詞中哂

好似差綿騙 一個同魅音一齊死 一個係屎坑

睇佢地兩個打交個幕好心up
比返啲友情我得异得

下集解3個騙篇，最尾一集接返貓騙最後沙都子拎槍
梨花用把劍碎片殺死沙都子之後入左碎片世界
羽入或者觀劇講比梨花知鄉壞發生嘅事
梨花知道自己做錯左，好慚愧好後悔
最後同冇曬輪迴記憶嘅沙都子道歉
bbq end

卒? 冇啲咁嘅野

或者咁諗，所謂「魔女」只係某個概念嘅化身，邊度有奇蹟同絕對意志，咪邊度有貝倫同拉姆達

海貓卒
背後係戰人再次大戰魔女

依家估沙都子去園崎家係問魅音梨花係咪死咗，確認死咗就安心一齊死

係
破壞曬1 2季d氣氛

講咗沙都子係讀書廢
之前有人仲話沙都子唔係讀書廢，只係冇動力
讀書廢 同 冇動力根本冇衝突

下集睇黎係解返騙篇
好期待睇拎槍之後既劇情
到底梨花快定沙都子快呢

重點唔係梨花變大小姐同疏遠沙都子咩

一定子彈快

結局龍七實會俾返good end啦
寒蟬海貓過程都係好心up但會俾到個好結局大家

咁樣咪bad end
沙都子永續loop

禮奈jump scare

我梨花派 一直冇變過 你地成日黑佢話佢 依家明明最病講個就係沙都魚

今日沙都股大跌
所以梨股升返dd

求大忙人巴打兩款都整

梨花最病嗰part分左去你個名

你想要舊寒蟬既happy end 定海貓個種happy end先
兩個雖然都係happy end但性質完全唔同

佢寧願睇百幾年片
都唔肯讀書

係咪一世係碎片世界間追逐嘅good end
永續友情

至少知道咗梨花唔係沙都子掟落屎坑

之前就nininini,依家"我要斬死梨花條扑街!"

係黃金鄉bbq

今次偏向海貓嗰種會好睇啲
寒蟬個ending太夢幻

竟然係郷壊し先到X騙し
咁就解譯到點解第二集大個女梨花唔知點解要再 loop

沙都子

呢個改緊沙都子

諗緊改做梨花

根本試題都可以畀佢背熟晒年年考第一
不過唔鍾意大小姐生活冇計
個魔女又可能想睇佢地自相殘殺先畀力量佢，太正面隨時收番

兄兄慘成condom

沙都子有病，唔代表梨花唔係賤既，一直都話各打五十大板

向梨花報仇 > 自己哥哥

佢宜加咁樣變左同re:0 冇分別(利申:冇睇過re:0 有錯請指正)
成件事low左

我之前冇眼睇潛埋水

反正有K兄兄

係愛

K1有用d

佢係想睇戲 巫女亦係沙都魚

但係唔等於會幫返梨花 平均返兩邊

係兩回事黎

鄉壞一直都係倒敍嚟係原版爆咗機之後嘅事
之後先到騙篇

你指邊方面似re0?

如果輪迴能力真係拎黎溫書
觀劇魔女一定會覺得咁樣會無聊死而收返

期待

梨花緊要啲

沙都子有觀劇親自指導點樣玩
輪迴對沙都子同load save玩遊戲其實無分別

唔同

睇黎沙都子為咗梨花 估係利用曬佢所謂既"朋友"去玩鬼~貓騙 引到佢地出症狀 如果係都好仆街

中立撚

完全唔同

根本就係睇中沙都子已經迫到性格扭曲曬先會俾佢輪迴玩當睇戲

輪迴多次，又多兩個禮拜同梨花一齊玩，有賺

阿嗚阿嗚淨係在意花生好唔好食

Re0嘅輪迴係不斷搵方法破關，破完一關就會有新check point，再破下一關
完全唔同

我想睇沙都子自殺咗個D世界入面梨花日後點生活

連聲優都唔信嘅end
會唔會係熊巫女end
沙都子搶到梨花手上個碎片插死左梨花
梨花冇曬所有輪迴嘅記憶仲比沙都子洗腦
永遠留係雛見澤同沙都子一齊，直到老死
而係梨花死左之後，沙都子就會自殺返去1983年再loop過

即係最後貓騙沙都子
都用槍殺左梨花
諗住佢又唔知發生咩事
點知梨花已經可以繼承記憶
最後跳到下一季解？

我既訴求就係想返學

唔好咁快當有下一季住先

唔好燈 佢呢集咁樣我唔覺得會有下一季

有輪迴能力注定會令人變得扭曲，就算本身正常都會痴線
凶真係到達stein gate線前都係不斷睇嘟嘟嚕死睇到痴撚左線
Re0 486可以睇老賊if線
只要做錯一步就會變成屠城/唔再係一個人類
更何況呢個係咩支線都冇解既沙都子
親手整死老豆老母，nini訓撚左，細個又比親戚虐待，係條村又比人由細到大比人冷眼對待

有勞了

Re0同埋暫時睇得一條世界線，死左時間回溯
寒蟬係平行世界，死左世界都會繼續行落去

另外re0控制唔到check point ，呢點仲仆街
有幸出到第6章動畫化就會明咩事

今集 opening 唔同咗

叫下啲人咪燈啦

上集已經轉咗

咁寒蟬都控制唔到check point嘅
梨花spawn點係隨機

係 祭囃篇happy end無解決過沙都子嘅問題 所以經過埋輪迴會性格扭曲同執著喺幼稚嘅動機我覺得合理

如果係皆殺篇有happy ending沙都子應該唔會有呢啲問題出現

梨花都係玩到冇K1就自殺，又叫刁入哦到禮奈返去
罪滅對住禮奈喺度唸詩就覺得calm到佢
喺令到/睇住朋友病發呢件事上大家都唔好得去邊

不過我同意梨花同沙都子輪迴目標唔同
梨花爆到機就係佢自己嘅good end，只係佢冇諗到原來佢眼中啲NPC有一日會反客為主
但沙都子就算硬留到梨花，佢自己最終都實會發現其實咁樣一啲都唔快樂
最壞結局就係好似ED咁被輪迴吸咗落去，好似吸毒咁不停loop住1983年6月嘅生活就算，但我信龍7唔會特登寫成季畀沙都子都咁樣結尾啩

下星期就可以知有無新解篇
佢下星期解鬼騙就即係

都係充滿作者既惡意
唯一唔同既係486一定會解開哂同伴既心結先過關

沙都子真係太恐怖 唔怪得佢叔叔怕撚左佢

睇佢夠唔夠膽死用幻非幻解法去解哂騙篇

現實邊到搵到呢d女
想要呢d女仔做我女朋友

祟騙仲係好撚奇怪
就算沙都子知曬鐵平啲衰嘢甚至陀炮陀H173，都唔一定真係打得過、操控到鐵平同大石
而且鐵平覆桌同大石L5明顯係佢意料之外
唔會係阿嗚見佢跑到連登仔口中嘅皆殺GE if線就強制變BE啩

現實真係咪搞
依啲女只能夠存在喺2次元，現實有依種人真係會出事

之前日本都大把依啲新聞，條女斬鳩自己條仔

好想要

鬧個交都可能會上新聞

等龍7解

記得有單係個女仔沉咗個牛郎船，搵錢養佢搵到要自己下埋海，結果佢走去搞其他女人，最後個女仔用刀拮死個牛郎

寒蟬第一季除左皆殺-祭囃之外，基本上佢其他篇章都係冇分先後 所以好難畫到好似樓上幅圖咁嘅時間線。
我覺得呢個做法亦都係祭囃篇好睇嘅原因之一，因為咁樣更加突出到祭囃篇係咁多個平行世界入邊唯一過到關嘅世界。

個牛郎冇死到呀
仲要用不死鳳凰之類嘅朵開返工

定係第二單嚟

吓唔係佢主動叫阿烏留記憶俾梨花咩

正確

阿嗚阿嗚講明冇留到死前回憶
係羽入過咗崇騙之後先畀梨花有埋死前回憶

唔搞其他女人咪得囉

我可以唔同其他女仔講野，求天俾個咁嘅女友我

係
但今次係因為有鄉壞先會有之後嘅騙篇
所以理解做‘鄉壞——>騙篇’冇乜唔妥

得罪講句
今集已經開始有d爛

最記得呢單
不過沙都子個種病嬌還好啦佢愛梨花愛到自殺而唔係殺梨花(玩腸除外)
似DDLC yuri個種

阿嗚阿嗚出嚟嗰陣已經伏伏地
今集仲要畀晒hints沙都子

我先ok?

其實正常人輪幾次讀書已經可以屈左機

我都覺
聞到果味

沙都子用輪迴讀書嘅話
阿嗚阿嗚應該悶得濟收返個力量

今集都係唔太想翻睇
明明頭20集每一集會翻煲幾次

個牛郎冇死呀..多左個稱號叫不死鳥

你地都痴線 三次元有沙都魚呢種女仔 你望多眼出面D女仔 你都變梨花
愛沙力都是M來的

得翻兩集睇佢可以點解

我上次都話撚左架啦
愛沙力死哂去邊

最後高岡由佳被判刑3年6個月有期徒刑，比檢察官提出的5年短。裁判長指責高岡有強烈殺意以及行為十分自私，表示「儘管受害人利用了被告的好意，但被告的行為過於武斷及自以為是」，需即時入獄，不得緩刑。

風水輪流轉

病好撚正wo

Ep7 幻非幻雖

未睇到

Ep6未

冇啦啦C爛人地本野
梨花冇立野打7佢已經好好人

爭一兩話

而家睇埋佢同茶會，信我

聽日先要瞓

兩集佢塞唔塞撚得曬啲嘢啊
要解沙都子點令梨花以聖露西亞梨花大人身份入返輪迴 (最hea就下集開頭個loop直接跳到佢會忍多次入垃圾學校)
要解鬼騙綿騙，祟騙貓騙應該仲難解釋
我自己好似上面咁，估因為祟騙太GE feel->會悶，所以操控咗大石同鐵平返嚟殺佢哋 (狗屎巴個理論仲未死曬)
然後再buff返梨花廢事冇戲睇

咁睇嘅話阿嗚應該連梨花會嘗試喺貓騙個完美世界裡面搵第二個擲骰者都預料埋

推埋佢先
開埋post瞓

下集應該會開始解騙篇好似係

上一loop知道咗咩承諾都係假之後，沙都子已經冇咗提議分開讀書個理智明明你哋仲有分開讀書呢個選擇
雖然都估到每個梨花都會好似頭兩個咁，情緒勒索沙都子一齊去聖露西亞(+以為自己係唯一一個輪迴、沙都子係第一次聽呢啲說話嘅NPC)